乜撚嘢係bee 幣？

乜撚嘢係bee 幣？